突發！成昆被追債400萬！！！

終於可以為義父報仇！！

食咁多女，我代陽頂天屌你老婆！

會不會係謝遜用左佢個名借錢炸

借400 萬每個月還16 萬息仲要分得半年

突破盲腸

為武林除害

借400萬
還咗400萬利息
都仲要追
勁過大耳窿喎

呃左大家咁耐

六大派一人收返少少息差唔多啦

講得好！

借400萬 , 年息16萬X12= 192萬, 利害, 年息48% !!!

個息率可能犯法

但佢為借錢要應承人先on9

大陸香港利率都有上限，唔可以話答應左就唔犯法

正係食左JJ都抵佢死啦

同銀行借唔好？

力王原來咁後生 50都未夠

食JJ就要付出代價

check左，大陸年利率超過36%就犯法。
大陸有官司判左超過部份利息唔駛還

16*12=192
年息率= 192/400 = 48%
正好係最高息率

夫債妻還
債主食返幾次jj都抵返

人返大陸佢返大陸，做咁耐都咁窮？

識詐死 怕咩

JJ出黎跑幾轉就搵得返啦

金山找咁既款你覺得佢還得起？

前任教主顯靈

真

好波

乾坤大挪移公款

芷若好緊好好屌

力王回歸監獄

芷your 無辜囉

高汁

虛竹壞咗

晚晚用幻陰指

其實高息嘅話出面借係咪更好

呢d通常有痛腳

佢衰咩人人都借錢

好L痛!

拎JJ去填數啦

借400萬，幾年後夾埋還返400萬，完全唔使俾息，好撚過去搶

推老婆出嚟做雞還錢

有JJ可能2個飯局已經夠填數

正常有物業緊係借銀行
應該無抵押或者記錄差

所以佐佐木明希呢幾年咁搏命

差人錢要坐監？

似原告問題多d

Jj

籌旗屌JJ

年息48厘都借, on9

jj 要出嚟還

本來諗住埋街飲井水，點知要利出江湖

重

力王果陣18 19歲

點解JJ玩獎門人係咁既樣？

Jj真係正到仆街

今次JJ要代老公肉償還錢啦
佐佐木JJ 夫目前犯

入戲太深

計返個實際年利率好似高過法定水平48%

上年12月見到佢同jj拖住手行九龍灣睇傢俬
jj真係好撚正

我賠!!

成昆壞事做盡

想同jj玩幻陰指

借4百萬還4百萬息？